有冇人銀包少過 100 cash ？全部用哂 apple pay / debit card / 八達通

好憎銀包脹仆仆，連 credit card 都唔帶（好少look 卡），必要時會禁 cash

500幾 用左半年仲有200幾

銀行少過100 cash呢

唔收卡先會用現金

我長期帶個卡包 無cash

係，食野會先諗間野收唔收八達通，無得選先會專登禁 cash 去食

仲用八達通

十幾張卡好ON9

長期帶card holder
攝張100蚊

Same

而家只幫襯黃圈。只俾cash
只係搭車先用八達通

所以電子支付都唔用先係最有效方法

茶記好多都用八達通

用八達通即係藍啦 你仲去?

on9先用八達通

八達通係用黎必要時用（搭車攞津貼/泊車果啲無得揀）

屌你老母你班撚樣食個飯都唔識比現金呀
咁撚鐘意用八達通咩屌你老母！

通常都係叫我條o靚畀錢
到時claim返再過數畀佢

半年無㩒過錢

Agger，罷食咗大快活好耐
用八達通即係藍

用wechatpay 同支付宝仲好喇，成日有優惠比你

唔識實名

之前就係
而家就帶多左cash, 因為唔用八達通消費

擺400蚊
不過都好少機會用, 都係買麵包,食碗麵先用到